覺唔覺得黃金之風後期好差

Boss fight冇
執左箭求其秒鳩左
D人求鳩其賣便當
銀色戰車進化能力鳩up
布加拉提唔死既原因鳩up
..福葛身為主角群直接離隊
米斯達先係真主角 打極都唔死
特莉休根本全套野食左大半花生
有冇佢都一樣
同三部狗仔根本唔同
阿帕基都係 後期根本冇出現過
三部就連二jo都唔會冇戲份
雖然瘋狂鑽石打吉良先係最好睇
就算佢有第三爆彈一樣有boss fight
相反五部 根本冇話破解佢能力
點打點打 剩係畫枝箭出黎求其鳩個能力出黎
秒鳩左boss就算
同埋 佢印出黎個樣點解會唔同
雙重人格唔會有雙重樣...
仲有咩反彈能力佢自己都唔記得左

五部替身根本愈講愈屈
變乜鳩都得 又可以治療
一個15歲少年比人咬撚斷左個喉嚨仲思考到
仲好撚冷靜
身上既傷根本愈黎愈痴線
愈黎愈格硬黎

你死喇你 佢地會話你自己睇唔明又唔思考

你自己睇唔明又唔思考

去過意大利再睇就覺得好正

唔覺
總之係jojo就係潮流尖端 就係好睇

唔會啊
幾好睇
由頭打到尾
但係唔會覺得有咩夾硬
最夾硬咪老闆係都要呢埋自己

荒木：為什麼你們不信我的設定？

點解要俾以往皇道漫嘅套路所束縛
一定係主角團打卒升lvl再打boss

jo5本身都公認係比較差既一套
講緊係動畫未播之前啦吓

Boss fight冇
執左箭求其秒鳩左
搶箭嗰段你唔提?咪就係BOSS FIGHT，鬥智鬥力

D人求鳩其賣便當
代代都係咁，caesar/火佬都求鳩其死

銀色戰車進化能力鳩up
有邊個替身能力唔係鳩up?

火佬咪有出返黎

搶箭個到.. 佢行埋去就出左黎
跑步 搶箭 完

咁hea都叫boss戰

你唔好話boss比招牌砸死左

Jo廚根本等同鋼煉廚

火佬咪俾香草秒

搶箭明明都有鬥智...

布拆解秘密

特利用能力反彈箭

坦克射手把左輪又暗示埋
老闆係邊個身上

算唔錯啦
但係打鬥睇得好爽

反傷能力太op
如果唔取消呢個設定
後面jojo學識補傷口
佢就變做全身反傷

同理最終boss能力太op
又唔係人人都有白金之星
咪唯有幫支箭加個設定
反制番boss個能力

不過黃金之風
我覺得個重點係講角色既心路歷程同成長
最後見到boss個女陰左佢一獲真係好正

caesar都叫求鳩其死咩?

阿帕奇後期點出

..鬥智作品食書

Gio個能力本身已經好撚bug，後期仲加多個鎮魂曲畀佢成為舊世界最勁替身= =

含第6部劇透：

斬手 斬腳 換哂做替身根本無撚敵

唔止自己識反傷
連比佢補過既隊友都識
最強奶媽

睇到徐倫太on9 成個財團連幫jojo個女請個律師都請唔到？

冇 都話五部開始走下坡

我剩係想知7部會唔會好返

第7部是神作

gioruno要睇到對象先解到 好似係

6係替身暴走啫 但jolyne先最有黃金精神